一人一個好多人讀錯嘅字

我先
「丼」成日有人讀錯
多數讀錯做「當」
但查番字典，正確讀音應該係「dam2」
或者係「整」
暫時諗到一個，諗到再加

仆

鳩

嬛

錯

有時唔係唔知正字係點讀
而係讀正字冇人明

呢個字點讀係要睇返咩場合用
多數都係日本嘢
當然用日本讀音 "當"
點撚樣會讀dam

咄

渣滓

「當」係日文漢字「丼」嘅讀音
=「駅」讀音係「eki」一樣

雜總

鉄坂燒

尐
「啲」嘅讀音係di1，但「尐」嘅讀音係zit3

嫵媚
坎坷

撚

查字典讀音係「聶」

扔

呢個我知 讀wing

你咪讀駅做驛當啱囉

蒐
褪

遏止
逼迫